{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_100753",
        "source": "도서",
        "writer": "파란달",
        "ISBN_ISNN": "978-89-8827-456-9",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "디저트가 맛있는 스위트 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2009-01-19",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페인모단"
    },
    "text": "清風湖が見下ろすことができる美しい丘の上カフェでは芳ばしいコーヒーを飲みながら楽な時間を過ごすことができます。このカフェは、堤川(ジェチョン)、丹陽(タンヤン)、寧越地域でコーヒーマシン修理も可能であり、毎日11:00から20:00まで営業します。ただし、月曜日は休みです。カフェは、清風国民健康保険公団の人材開発院の正門の向こう側に位置した村の坂道に来たら訪れことができます。メニューは様々な種類のコーヒーで構成されています。アメリカーノは3,500ウォン、エスプレッソも3,500ウォンで提供されます。カフェラテは4,000ウォン、カプチーノは4,000ウォン、カフェモカは4,500ウォンで注文することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェの名前は何ですか？",
            "answer": "このカフェの名前は明示されていません。"
        },
        {
            "question": "このカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "このカフェの営業時間は毎日11:00から20:00までです。"
        },
        {
            "question": "このカフェは何曜日に休業ですか？",
            "answer": "このカフェは毎週月曜日に休業です。"
        },
        {
            "question": "このカフェはどこにありますか？",
            "answer": "このカフェは清風国民健康保険公団の人材開発院の正門の向こう側に位置した村の坂道にあります。"
        },
        {
            "question": "このカフェのメニューには何がありますか？",
            "answer": "このカフェのメニューにはアメリカーノ、エスプレッソ、カフェラテ、カプチーノ、カフェモカなどの種類のコーヒーがあります。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノの値段は3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エスプレッソの値段はいくらですか？",
            "answer": "エスプレッソの値段は3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテの値段は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カプチーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "カプチーノの値段は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェモカの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェモカの値段は4,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 227,
        "QA": 324
    }
}